入老千股group short股有冇諗頭

入多d group睇下邊隻多人推薦 就short邊隻 得唔得？

得，至醒係你

好多都係細價股，未必有得沽空